阿Sir叫雞要俾錢就係辱警

呀sir使乜叫雞 係街見到邊個靚拖佢返龜館就得啦

駁唔到

"靚仔阿Sir，想慾警定浴警呢？？？"

執行公義，就地正法

阿sir屌閪唔使你教

旺角警署
阿sir落口供，唔洗你教

女疑犯好口密

錄低你D口功 將來作為呈堂證供

呢個真

要用棍教訓

阿sir做愛唔洗你教

ching hoball

阿sir叫雞洗你教啊！

條女叫得唔夠大聲即係辱警

暗示阿sir 下面廢？